今晚隻落單狗有啲似微辣六毫子

有無人覺？

弱智仔咁樣個個？

唔好意思 請問運動冷卻撚捐返入老母個閪未？

佢Ig出Post 串隻落單狗柒頭喎

究竟微辣是黃定藍

唔覺得咁樣答都算黃
佢咁答只係抽水

冇睇過微辣,幫你唔到

你咁樣貼d 5毛仲點覆呀

應該一早貼

杜生認證

一隻5毛覆 貼一個